學車一問，求高手指點

學車究竟跟私人師傅、李健鏗鏘，定香港駕駛學園學好？

利申十八

聽日lunch 時間再開post 啦， 家陣鬼睇到咩

搵師傅應該最平
不過睇你搵唔搵到個好師傅
同埋好似要自己去運輸處搞手續 考筆試果d野
多數一上堂就要交埋租車費
有d仲要交十堂錢
李建果d成日轉師傅 無固定
睇你好唔好彩
駕院就最貴同得好少堂 但係考果陣易d
好似係咁

我夜遊人見到，其實睇你彩數。李健或者駕駛比較好，但也比較貴，睇你自己budget 了

易PASS 一定係駕院.
識考試唔代表識楂車.
識楂車亦唔代表識考試.

[b][/b]

自學

唔好去學院學
出到黎同條廢柴冇分別
利申:學院出身